第一次去大阪京都奈良，7日行程求指點

Day 1 (Sat)
搭下午機，比較晚先到，去到難波酒店settle後係附近食夜晚就完

Day 2 (Sun)
搭近鐵去奈良→奈良國立博物館→東大寺→奈良公園→春日大社→興福寺→猿澤池→返難波

Day 3 (Mon)
難波→伏見稻荷大社→錦市場→清水寺→八坂神社→二條城→金閣寺→四條通→返難波

Day 4 (Tue)
未諗到做咩好，有冇咩可以其他日子嘅野掉落來或者其他地方好去？

Day 5 (Wed)
(用大阪周遊卡)
難波→觀光船(邊個好？)→四天王寺→慶澤園→通天閣→大阪城天守閣→大阪城櫓→大阪城西之丸庭園→大阪歷史博物館→HEP FIVE摩天輪→近黃昏去梅田空中庭園展望台→返難波

Day 6 (Thu)
難波→環球影城→返難波

Day 7 (Fri)
未諗到做咩好，有冇咩可以其他日子嘅野掉落來或者其他地方好去？
5點左右由難波出發去關西機場

我想問下上面嘅行程可以點改？有冇咩無謂嘅景點可以唔去？又或者有值得去嘅景點？

同埋我隨左會買大阪周遊卡，仲有冇pass啱用？

清水寺維修中 定還是去個邊租和服？

冇諗住租和服，但唔係話仲可以入去睇

唔記得講7日酒店都係難波同一間

Day 3太趕，除非你打算5，6點就仆出門口去影無人既鳥居

D3: 除非走馬看花 否則真係太趕 二條城應該放前少少 伏見稻荷就可以放後少少都得 因為你幾時上山都得

BTW 京都 搭巴士可以好方便去當地各寺廟

D5: 大阪城建議星期六日去 多D野睇

可安排一日去姬路城同神戶

Day 2
我覺得春日大社好伏...行勁耐路入去，但好細間無乜野睇 (亦都可能係我ON9唔識搭車，求指教)

Day 3真係好趕......特別係八坂神社同清水寺，搭巴士又要行好耐出返大馬路搭1個站，你會發現行路去好過，但沿途又野睇(同多人)，未必如你想像中行得咁快 (呢日可以買京都巴士Pass)

Day 5 通天閣個個都話係伏中之伏，我無去，你可以再諗諗

上面巴打推介姫路城，我都推介，但你最後一日要趕飛機，就唔適合去喇。如果去就要調一調。btw，去左姬路城就唔洗去大阪城，大阪城差姬路城十幾廿皮。

京都嵐山 嵯峨野可以去 好舒服

咁我想問Day 3有冇咩可以唔去？

同埋大阪城星期六日有咩特別野睇？

其實你Day 4空左不如就將Day 3拆做兩日啦

有特別設施 係星期六日先開
好似御船果D

個人認為 大阪城 行完一個圈就算喇
真係值得睇既野 其實唔多

如果以睇古跡名勝 景點角度去睇
關西 大阪真係無乜野好睇

另外想問下大阪夜晚有冇咩地方好去？

同意

day3 拆開變day 3 , 4
觀光船 st maria號好過道頓堀

如果係買野既人最後果日咪去下臨空outlet

而家少左日，應該都係得一日時間去京都，咁應該首要去邊到？

飛田

lm